到底幾時用重有，幾時用仲用？

屙緊屎嘅時候睇到個Post，見到肥絲捉人錯字
望到重有同仲有，其實應該係點用？

定其實由頭到尾都無仲有嘅呢？

屌你老母

我屙完屎了
你重屌唔屌我老母？
你仲屌唔屌我老母？
邊個啱？

其實真係「重有」
重有更加更甚嘅引伸義
可以用嚟表程度

例如
「舉立以為適而子之，夫在則重尊」
重就係「還更加」受尊敬
*呢句係出自史記呂不韋列傳
意思係如果華陽夫人將子楚立為世子
因為佢本身無子 所以以子楚為其子就可以地位得到鞏固 還要更受尊敬

利申 學渣

官人我重要?
Or
官人我仲要?
未急屎但都諗緊

肥絲呢？